有冇自虐歌推介？

中文英文都得
唔係愛情個種自虐

留名

我自己放啲出嚟先啦

中文:

666-方皓玟
不睡- amei
一個人的對話-amei
自虐-amei
少年維特-何韻詩
娃鬼回魂-何韻詩
於心有愧-陳奕迅
破相-容祖兒

英文:

Antidote- faith marie
Breathe me - sia
Coma baby - Nicole dollanganger
Devil within
DNA - Lia Marie johnson
Drift - Emily osment
Inner demons - Julia brennan
Kindly calm me down - Meghan trainor
Mad world - gary Jules
Paranoid - hellsongs
Skinny - Edith backlund
Suicide - Rihanna
Teen idle - marina and the diamonds
Weightless - Mi
Eyesore - Maria mena
You don’t know - katelyn tarver
Mrs. potato head - Melanie Martinez
Sippy cup - Melanie Martinez
Soap - Melanie Martinez
Dollhouse - Melanie Martinez

Maniac - 一三

Damien rice
the national
joy division

廢柴 食塞米 扮晒蟹嘅屎忽鬼
無間道

孤獨患者

自動棄權

十種自殺的方法-黃若𤋮

30624700
Loop呢首野正屌呀